我仍然非常欣賞俄克拉何馬州的感覺，那種溫暖，但我也知道，這種溫暖在一定程度上掩蓋了一段非常醜陋的歷史，而這段歷史正在被揭露出來。 安妮塔·希爾能原諒拜登並與他合作嗎? 2020年9月14日|Ozy 
 保持內容和演示的質量，最大限度地擴大交流機會，儘可能地保留世博會大廳的感覺，這些都是首要任務。 “數據層和效率”:TechCrunch如何將Disrupt虛擬化，併為其十週年紀念日而成長 
 這可以幫助你決定是否把孩子送到日託所。 回到日託所安全嗎? 7位專家稱布魯克亨德森2020年7月23日財富 
 其結果是一種更像是我們在需要的時候對我們所愛的人所期待的醫療保健體驗。 為什麼這家醫療初創公司認為在大流行期間儘早啟動是最好的商業策略瑞秋·金，2020年7月20日，財富 
 年復一年，我花了無數個小時在網上搜索，試圖找到一份感覺獨特和親密的禮物，即使我和我的伴侶相隔千里。 八件禮物，讓異地戀重燃愛情之火 
 也許，公民們需要感覺他們可以向科學傳達一些東西。 2016年7月27日，每日野獸 
 你對阿徹和他的團伙放棄販毒集團回到辦公室有什麼看法? 《射手》創作者Adam Reed洩露了第六季的秘密，從超現實的情節到isis後的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 對於厭食症患者來說，自我飢餓讓他們感覺更好。 怎樣的瘦才算太瘦? 以色列禁止“體重過輕”模特|Carrie Arnold | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 當然，這部電影最大的優點是堅強的阿特韋爾，儘管卡特身邊充斥著性別歧視，但她從不讓你為她感到難過。 漫威的《卡特特工》踐踏父權制|Melissa Leon | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 這並沒有讓德克薩斯州歐文市的22.8萬居民感到輕鬆。 26次地震之後，水力壓裂的確鑿證據在德克薩斯州|James Joiner | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 畢竟，也許連約翰·伯恩斯都不是人; 張伯倫先生就不能有一顆為他人著想的心嗎? 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德 
 “你似乎是這麼想的，”匹克威克先生笑嘻嘻地回答說，店員簡直火冒三丈。 《匹克威克俱樂部的遺書》訴查爾斯·狄更斯(2 / 2) 
 這是一筆如此可觀的數目，所以所爾不願意把它當作熟悉的東西，大聲地說出來。 喬治·w·(喬治·華盛頓)奧格登 
 他等鼴鼠爺爺等了這麼久，又開始覺得餓了。 《鼴鼠爺爺的故事》阿瑟·斯科特·貝利 
 他們覺得這個制度幾乎沒有什麼好處可以用來回報它給他們帶來的成本。 《貨幣銀行學》|Chester Arthur Phillips